【國際戰線】澳洲表明不承認南海九段線

澳洲已去信中國同聯合國表明。
source:

喂呀！一點也不能少！

推

retweet & share

做咩近排會燒落九段線到
小小支那又做左咩野加速亡國

實彈軍演呀，同澳洲軍艦對峙呀，單係依兩個理由都夠啦

五眼同盟國

都好痴線
正常人係理解唔到九段線
最理解唔到聯合國登記嘅係中華民國
中國共產黨只係中華民國嘅一個政黨
聯合國幾時講清楚到底中國邊個話事

有意思

Retweet and like

想係呢度有熱戰卦

因為美國想喺南海開波

不嬲南海先係真正戰場呀

Push

條線畫到去人哋屋企門口都on99

推呀

支持中国派軍收回海參威港口 同埋 外蒙古地區
一點都不能少🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

畫條線就當自己，小支那cls

美軍係海空對支有絕對優勢，所以揀南海做主場，二來南海周邊國家都忍左好耐，唔會有乜聲音反對美國，三來中共伊朗要靠南海運油，一截左南海中共就只有靠俄羅斯賣油。如果我係侵哥就會暗中默許俄羅斯繼續賣貴油俾中共，只多口頭同俄羅斯嘈下，一可以向俄羅斯示好，二再夾乾中共外匯。

另外, 注意一下印度果邊. 班公湖finger 4中共部署不減反增. 印度喺班公湖果邊現時落入下風.
基本上要有完整慨念同目前局勢的話, 香港, 南海, 台海, 東海, 中印邊境全部都要睇. 另外中共, 美國, 英國, 伊朗, 東盟, 印度, 日本, 澳洲等地的局勢亦要每日密切注意. 好似今日印度收到UN警告印度南方出現同塔利班有關係的蓋達分支, 有機會為對印度發動恐怖襲擊, 另外呢2日英美收到由中國寄來的不明品種種子.

中共一定出盡法寶架啦，明刀一定唔夠美國鬥，只有暗箭。

你老尾畫到人地家門
係中國先咁把炮
西利喔

你要開波就要有法理基礎

澳洲呢排戰鬥力重癲過美國

done! push

點解澳洲近排上咗電咁

明明之前好撚奶共

南海各島+各島12公哩海域,集起來搞主權公投啦
咁大家唔洗爭,由島上原住民決定未來

開始拆中共南海軍事設施?

Retweet

加勒比海呢

講到口都臭
澳洲無奶共, 佢同大陸純利益關係。
依家當政既liberal係中間偏右/ 右既政黨。澳洲奶共已經係2008年工黨Kevin Rudd年代。唔好再人講你又講

澳洲係第一個國家篤華為出黎架, 個陣美國仲發緊夢

嚴重違反國際法和國際關係基本準則

up

大家早就睇佢唔順眼
只不過個個為錢
冇人夠膽帶頭反佢
而家佢又冇錢
又惹到周圍都係肺炎
美國又帶頭反佢
咪一呼百應

全世界開始反攻了

係中國諗撚大左想霸地盤當自己一哥

海參威呢

九段線係過期無效的歷史聲明

乜野尼

推願榮光歸香港

資料補充，綠色啲虛線就係九段線

On99你畫就係嫁喇？！

又唔見你軍演走到去最南到玩？

唔敢想像如果而家澳洲仲係陸克文統治
會變成點樣

其實預撚咗
南海呢啲世界春袋點會俾支那揸住
大家都係等緊個機會
始終之前都未有人咁強硬表態
槍打出頭鳥費事突然同佢反面搞到冇油水掠
跟機組隊打風險低好多

仲要門口果條路個個都要行個個都要經過
唔單止淨係人哋屋企裏面啲人要用
自己攞嚟賤

真係理解唔到條線點定出黎
如果唔係有陸地
我諗畫得仲大
屌你留個沙灘比人就算

支那好嬲好嬲，一定會出嘴炮攻擊

W

澳洲 最近南海嘅五眼聯盟先進國家唔出聲點得

佢以為南中國海真係屬於中國，印度洋屬於印度

澳洲最大嘅優勢係
國內有大量中共相關嘅人質

覺得人地係細國咪恰鳩人

rt!